wtsapp update 左之後係咪無得轉叫春status

諗番起之前同幾個曖昧對象未做男女朋友之前都用wtsapp status 暗示比大家知

屌我都試過用黎做暗示

佢會問我咩事 見我status

公開又低調咁加甜

屌 我睇完呢個post之後更新睇下 伏已中

有冇搞錯呀 冇左

叫春但對方根本冇諗住禁入去睇

唉而加完全無途徑可以暗示咁